聽光明頂好欣賞陶傑真小人

好過隔離條友，比埋啲反應好odd